連狗幾時學plus仔咁比人login幾個acc呀

成日唔記得轉acc

好心就出2部機 睇2次廣告啦
唔係少少錢就唔肯付出呀

佢golden個app都可以,反而LIHKG唔得

正解

可唔可以落2倍廣告加番個分身功能

冇錯，知唔知我好易會變左拖連奴既龍門架